一生人最錯嘅決定就係中意一個醜女

仲要俾佢hurt

冷靜啲照下鏡

連醜女都鍾意 睇嚟師兄有啲故事

咪就係自己樣衰先中意個醜樣嘅
如果我靚仔就追空姐港姐啦

出名樣衰

通常啲醜女反而最撚惡

醜唔醜無咩關係

心理有啲變態添

Monsters hunter?

唔明

鍾意捉怪獸返嚟拍拖

醜女都唔揀你

仲閙我樣衰